點解冇人再提立即重啟選舉 唔通大部分人已經妥協左？

我要投票

pish

［登報］要求政府還我立法會選舉

幫推

咩冇人提呀？日叫夜叫呀

push

我都覺得奇怪

靜得好緊要 冇咩人理好似

選舉有咩用，反正都係中共操控

過左成年，仲有人覺得個政府會聽你講野咩

浪費口水啦，香港人已經去到果種比人姦到冇力

訓係度由你搞既心態

連登邏輯
推Miss pun 喇沙仔 rosa ma 重要啲

邊個拉Miss pun 喇沙仔 rosa ma 啲 post
就係五毛
幫賤種洗白

當初又話攬炒成功比子彈等國際制栽，依家又求佢比返個選舉繼續議會遊戲？